就算幾想喊 都要笑得好燦爛

你同431 有咩關係

人如其名

人就係要用99％謊言保護1％真實內心
係好浪漫亦都好殘忍

關你乜事

關我9事

其實師兄如果妳精神有問題真係不如睇下醫生喇

係咪農夫歌詞嚟

你都係fans?

矛錯 見到個post有聲

希望佢哋快啲開到演唱會啦